打機鐘意用後期角色既多數都係好男人/成到大事

玩後期英，隨住時間既過去，優勢只會愈來愈大
無論前面點樣比人壓制都好
自己握緊拳頭，頂落去，總可以見到光明既時間
同勾踐臥薪嚐膽有得比
相反d用前期角色既mk，開頭係威係勢
事實上就不負責任 爽完就算
之後見到佢地慢慢收皮，真係有種快感
利申 main凱爾 狗頭 圖奇 汎 易大師 歡迎絲打pm

個個銅牌都話自己main汎架啦

利申main 汎

雜賀孫市 本多忠勝

玩darius 壓到狗頭兵都唔敢食

sivir

前中後都得

後期一下扑死達叔啦

前期殺到你爆，殺到你冇後期咪得

玩瑞龍院日秀既應該都係mk

AOC 一定係玩拜占庭

$#一定mk子

玩匈奴既應該都係mk

壓到隻狗頭20幾分鐘100stack都無 要佢企係到眼白白睇住d兵死或者用e補兵
諗起都爽

每次用本多拍死淺井都有種快感

過左一個鐘後睇下邊個爽

我 半個鐘已經完左場啦

下鋪睇下邊個爽